求H97-PRO GAMER SSD 推介

想轉隻SSD做開機硬碟
一直用緊HDD
原本budget 5-600 買500GB
值唔值儲多少少錢買m.2 SSD?

m.2 pcie 開機 load野都唔係快好多

m.2 主要係sequential快 但h97最多得 10Gbit/s 用唔盡

H97就求其平平地買隻SATA算啦

860EVO

SATA SSD MX500/860EVO 邊個平就買 兩個都係5年保

860仲跌緊 唔洗急住既

用緊m2
之前用m6s

樓主問現在嘛

等多陣平啲我又唔介意等呀

Intel 660p m.2 1TB都唔洗$700

sorry 312GB 先啱

好似唔食nvme m.2

samsung 860 evo

用緊960 pro + pcie x16 converter